求教高手、電腦成日無神神reboot

一reboot 就出現呢d 字句、之後一定要關電源再開機先有咁情況、請問大約係咩問題？感謝

換咗條sata線或插過底板第二個頭試試